連儂牆是地區工作，也不忘抗爭焦點

有不少戰友都開始質疑連儂牆越起越多，抗爭開始失焦，那麼我們就在連儂場重申又重申我們的焦點。

連儂牆是地區工作，在一系列大型抗爭上，香港人都疲憊了，因為失去戰友，因為抗爭以來沒有令政府改變，因為各方的壓力，大家很多都是負能量超過個人可承受的程度。在地區工作上，看似失焦，實是在團結每區的人，也讓疲憊的戰友在牆上獲得新力量。

看見牆上有很多人為我們所做的事表示欣賞，表達對我們的支持，難道你沒有一刻感到力量回來嗎？連儂牆是連繫抗爭與社區，我們可以在牆上披露紅色媒體沒說的或扭曲了的資訊。

沒錯，不是每個人都會駐足細心看看牆上的資訊，但我們讓市民明白連儂場代表言論自由，每一個人都有權利發表自己的想法，自由也是我們爭取的核心價值，也是我們的人權。

五大訴求也好，七大訴求也罷，我們背後想爭取的不就是民主、自由、人權嗎？藍絲暴力拆牆就是告訴大家，他們是賤踏這些核心價值的人，而香港就是由這些人控著。

不分化也不割蓆
遍地開花是為了抗爭根深難拔

香港人加油

理得點搞，總之為咗連儂牆而受傷真係好撚on9